有無人同我一樣成日心口痛

或者話係左邊胸口痛
坐又好行又好都會無啦啦痛
冤冤痛好攞命
有次痛到入左醫院，又心電圖又驗血
但係又搵唔倒原因
有無人又係咁

早幾年係咁，呢一兩年少左好多

留名
我都係咁 又係不斷進出醫院但搵唔到原因

試過
有時覺得比火燒咁 但又check 過無野

有

今世都唔好做激烈運動

真係好困擾，搞到耐唔耐就入下廠

認真 打少d丁

check下個胃

有無機會係爆肺?
聽人講輕微爆肺會心口痛但唔影響呼吸

Me too, 近排開始

check 頸椎

X光都照埋，無咩事

我都係 睇過幾個醫生又話無事
話做多d運動就得喎

我都係 留名留名

你係咪成日好易就發惡 or生活壓力好 or 成日食辣野油炸野？

仲有 心口邊個位置痛 ?

胃酸倒流
同樓主一樣入急症check哂血 x光 乜事都無
你會feel到個心口戚下戚下咁痛+好似抖唔到氣咁
如果係咁既話好大機會係

留名
樓主係咪成日都唔開心

火燒似係胃酸倒流，我兩三年前試過，少食多餐戒甜後好左好多，最近腸胃炎嘔左十幾次，胃酸都嘔埋出黎，有一兩日又有種拿住拿住既感覺，可以食下梳打餅舒緩。
其實睇醫生照過心電圖排除左心臟有事，除非係極少數既隱性心臟病，唔係好大機會都係胃影響，可以search下胃心綜合症，我都俾佢困擾左一排

心絞痛前期
我poly nursing year 2
上個sem學咗
你最好睇多幾個醫生問多幾專業人士

以前有
讀書個時日日唔夠訓
間唔中心口會有下拿住痛
好似係個人休養唔夠
血氣運行唔好
心臟個位唔夠血所以有時會痛
而加休息食野定時
健康返就冇咩野
唔知樓主個種痛係咪同我一樣

我係，3樣都中(食炸野)，當中有關係嗎？

係, 仲要係好有關係

我自己都有依類問題起碼 3 年 , 中間睇過西醫中醫
西醫搞唔掂依類問題架啦, 廢架, 啲藥只係 for 你止乜止乜, 唔會有根底既幫助

放棄西醫之後, 我睇過幾個中醫, 主要係想聽下佢地對我病情有咩見解
直到近半年先搵到個中醫, 佢講既病因我都幾認同

之後病情紓緩左好多

早幾年有
而家無晒事

收皮啦傻仔
人地唔信醫生信你

太少information
呼吸會唔會痛？
做運動會唔會痛？
多數痛幾耐好返

都市病
之後醫生就會開胃藥

其實有事唔好估估下 去睇醫生好過
呢個估唔會有答案

好似你傻仔多啲喎
我叫佢問專業人士你盲咗？
傻閪死番屋企打飛機咪出嚟獻世啦 要教

咁你利申黎做咩
仲言之鑿鑿話心絞痛
死返去老母個閪度啦

無教養嘅人無謂哂時間

垃圾dse雞讀兩年nursing 學人網上睇症

早幾日開始心痛
好似有野吉住咁 少少唔舒服
有時仲會聽到自己心跳
Check過心跳正常(冇過快過慢)
想認真check去邊到睇好

其實呢無家教無所謂架 但要認囉
唔好影衰自己父母 唔該你 你再講就顯得你無品咋
生性啦

前幾年都算多 兩三個月一次咁 個心會比野壓住咁5~10秒咁 頂唔順要企係到休息下

拿住拿住咁痛 好似比人渣住個心咁

#metoo
以前中學都係咁
有時呼吸一下 or笑一下就會痛一下
睇醫生都係話休養唔夠
之後健康返就冇事
樓主唔洗擔心太多

我反而啲痛係唔關吸氣呼氣事
我都試過呼吸痛，不過果陣應該係胸骨函炎

我都有睇緊中醫，2個月，未有咩幫助 不過一定比睇之前有好咗

一樣呀 有似仲痛到暈低咗 入院check完照哂心電圖又話我正常

照過胃鏡肺Xray跑步心電圖驗埋血
醫生結論係輕微胃炎加胸膜炎

但過左一年幾都未好 深呼呼會痛
個人又成撚日頭暈

我自己睇完醫生佢同我講係胃酸倒流+焦慮症
試下一FEEL到心痛就食塊包深呼吸一下睇下有冇好D
照哂胃鏡睇哂心電圖照埋X RAY都搵唔到咩事

Btw ching 有無咩建議比我

禁錯符號

個中醫係咪話肝鬱化火，氣結痰凝，不通則痛？
最後個中醫點樣醫巴打？

我覺得似胃酸倒流